46 p牌開工問題

其實有冇老細會請個P牌送貨？

如果有 個時薪大約會幾多？

我都想做